今朝早發夢，揸住男朋友對波 ……

好大聲咁話: 我要揸你對肥仔波
而家醒咗，佢好似嬲咗我，點算好？

互射開心下啦

比你男朋友含啦柒頭